連登仔：恕我軟弱

請del曬d post 同之前d留言去

之前叫班細蚊仔去送頭唔係好叻？ 之前唔係話要攪炒林鄭？ 以家又咁撚驚國安 成班似細蚊仔 又要驚又要玩

屌你老母

尊重啦

呢D叫BE WATER
唔通係街比人捉到你話去遊行咩
話自己行街就係縮?

.5

唉。。。唔係話黃絲唔好
只係有時啲方式真係令人瞠目結舌
用火魔根本極大風險 仲要係對死物放 唔係對人放
做一半唔做一半 都唔知想表達啲咩
咁只會俾班警察呃OT
有時真係諗唔明

.

之前攬炒撚好開心

今日係連登仔搞成咁

攬炒係開心
自炒就唔係
要分清楚

咁原來變左自炒？

你比人拉
佢冇捐傷
何來攬炒

笑死一堆笠水狗
世ching傳教有道

屌你老母立埋法

比人笑都好過比人打到變豬頭啦傻閪
突然立法都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩

中共收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪

你外國撚係度扮勇

我去示威支持力架

肥媽走得好前 班連登仔真係害死晒人地啲仔女

波台仲有冇人夠膽反世清

關體育台咩事?
返cc台開

樓主出名五毛
大家請善用起底功能

條友5毛
善用起底啦

是否五毛都要正視聽